# À propos du E-CV

Bonjour et bienvenue dans ma cuisine digitale ! :) 

Si vous êtes ici, c'est parce que vous avez consulté mon portfolio ou mon CV. Dans cette section, explorez l'origine du projet, les technologies employées, et la justification de ces choix techniques.

Retrouvez le E-CV à l'URL : <a href="http://www.mandresyandri.fr">www.mandresyandri.fr</a> ;) 

## Technologies utilisées
- `HTML` : Contenu et la structure de mon CV
- `CSS` : Mise en forme graphique et adaptation des aux formats d'écrans (mobile et desktop)
- `JavaScript` : Gestion de l'affichage dynamique (mode sombre, générateur de PDF)
- `GitLab` : Gestion du versionning, CI/CD
- `AWS S3` : Hébergement Web (utilisation de `AWS-CLI`)

## Justification des choix techniques
J'ai choisi d'utiliser les technologies web de base (`HTML`, `CSS`, `JavaScript`) dans un but de rapidité dans le développement afin d'avoir rapidement un CV prêt à être en mis ligne. En effet, ce projet a pour but de mettre en pratique la connaissanves des outils cloud et de versionning.

J'ai préféré utilisé GitLab dans la mesure où je trouve que ce dernier offre le meilleur outil à ma connaissance en termes de la gestion des pipeline CI/CD ce qui me permettra de faire de l'amélioration du contenua avec une Pipeline CD/CI. J'ai choisi d'héberger mon CV sur le Cloud AWS avec le service `AWS S3` pour mettre en pratique mes connaissances dans le cloud. 

## Compétences développées
Ce projet a permis le renforcement des compétences dans plusieurs domaines, dont :
- Développement web avec `HTML`, `CSS` et `JavaScript`.
- Gestion de version avec `GitLab`, en particulier l'utilisation des pipelines CI/CD.
- Hébergement web sur le cloud avec `AWS S3`.
- Utilisation de l'`AWS-CLI` pour gérer les ressources cloud.
- Mettre en place un processus `DevOps` pour le développement web.


